勇武唔應該咁廉價

點解71入立法會咁大迴響?
因為呢個係第一次勇武成功兼有義意既例子
但我認為大家可能有啲野會左 請大家諗清楚71到底係點贏?
攻城永遠難過守城千倍百倍 71係班狗突然撤退大家先有機可乘
唔係大家打贏 呢句好難聽 但係事實黎 大家都必需要認清楚
攻城係冇得贏 莫講話6月難 依家10月仲難
結果 可能大家比呢場勝利影響左判斷 以為勇武真係萬能
所以次次有活動都勇武攻城 或者陣地
就黎4個月 每週勇武既代價太大但成效太低 莫講話大家呢種半勇武 成效仲要打個折
例如圍狗屋呢 正正就係代價大但成效低既例子
以己之短 攻敵之長 我相信就係現今勇武既敗因

有個例子大家可能易理解我想講咩
鋤大dee大家都識玩 勇武應該要係大dee 廢極都要係階磚dee
而唔係6 7 8仔隨手可出咁廉價
只有係冇牌可出 或出奇不意 或乘勝追擊之時先應該用
大家有大dee係手都會諗定之後打咩牌先出啦 係咪?
鋤dee大家都有策略點打牌 但依家每週勇武就係自貶勇武大dee為678仔
有冇人會鋪鋪一開就打大dee 跟住比人禁住切?
點解唔係打左啲細既 等人出牌再思考點出呢?
今日呢場慘敗 就好似大家比晒手牌人地睇不突止 仲要第一round出大dee 跟手連隻3仔?
出完大dee唔代表你贏到 但點樣有效利用大dee為自己走牌 我相信每個香港人都識

thx pushing

暗算 快閃

71因為有目的有方向去做，今日出黎，你覺得可以向咩方法去做

開埋和理非戰線先

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

今日個主題係反極權 其實可以繼續遊行 佢封左金鐘就行返去cwb
但既然大家要同狗打 我都只可以為佢地擔心
你呢個問題都係提醒左一點 就係冇左方向 出黎就係為左打打打

一兩個真勇武係呢種大型活動上面幫助好細

過埋10 1再檢討

希望大家都平安渡過101一齊檢討

勇武嘅抗爭手法已經定咗
好難變返和平

大型和平 小型勇武又得唔得呢

每週勇武既代價實在太大

今日唔多前線勇武岀其實

點大型和平？

屯門有不反都5分鐘內出tg
今日見到多人就出tg

勇武?你睇吓印尼咩叫勇武,人地96:0,香港人根本同大雄一撚樣,奸唔起,做返和理非算啦

推

勇武真係買少見少 好好珍惜